還珠格格作者撰文高度表揚韓國瑜

應該冇乜人未睇過呢套野 冇得話抵唔抵制

冇睇過 on9

就係未睇過呢啲垃圾，講咩㗎

叫春文 怪唔得睇得多變弱智

還珠格格作者含撚幾勁

條垃圾當年做二奶上位
寫啲書全部都係抹黑唱好二奶

佢果啲英雄對抗外族架喎
韓國魚一上任 同吳三桂無分別
引清兵入關

睇完都唔撚知佢想講乜春

我以為佢死咗添，因為還珠都好多年前

細個睇過新月格格 主角搶人老公仲扮偉大

坐正之後就係到歌頌正室大婆
好嘔

小燕子搞到五阿哥放棄皇位老婆仔女私奔

還珠X百萬富翁X縱橫四海ATV最美好時光

佢做咗啲咩......
咁樣都做到英雄

瓊瑤係國民黨養大，同香港班大中華膠一樣支持蔣家皇朝，希望回復國民黨一黨專政，台灣重回獨裁政體。

呢條c奶同韓狗一樣
正係識blow water
我講林奠係英雄都得啦
唔撚洗講咩証據

瓊瑤小說真係好多都好惡頂

寫到咁 咪等如大陸人讚咩雷鋒

竟然奶韓國瑜而唔係曱大大

雪雪聲

一味吹水講大話就變英雄
條垃圾廢老篇文d風格十足光頭佬咁，空洞無物
光頭佬講野膠到振，呢班撐韓廢老食屎食到傻咗，真假是非不分

年中幾多少男少女俾d濕鳩愛情小說耽誤人生

日日寫埋哂D發春文

作者叫條魚英雄因為聽過佢尻吹幾句
但係條魚講過咩又冇提到

其實而家睇返肥豬格格真係會毛管棟
咩你是風兒我是沙